今日或未來幾日會去成田機場既可否入一入來

可唔可以幫手報告下成個檢疫過程要用幾耐

推

巧凍話,阿妹,點解去D咁地方............

飛羽田
幫唔到你

羽田唔洗特別檢役？

Lm

羽田應該都有
排隊果陣好撚驚

你排左？

留名

點解仲要去

同支那人一齊排分分鐘中埋

係咪搭skyliner

成田機場 設立中港澳指定通道

日本從2月1日起，使用了中港澳指定通道方案，香港、澳門和中國的航班需要由指定通道通過，途中會紅外線熱影像儀來確認旅客有沒帶發燒。之後旅客會再分流成中國旅客 (獲分派藍色紙)與到訪過湖北省的旅客 (獲分派紅色紙)。獲分派紅色紙的旅客，需要確認過去兩星期是否曾到過中國湖北省，並填寫詳細問題表。

我諗港澳過左紅外線就直接跟返正常入境步驟
係鬼國人麻煩啲

係

LM
想知要排幾耐

SKYLINER 又高危？

如果我專登去另一個國家，再搭飛機去日本，去到機場可唔可以唔排呢條隊？

個檢疫好hea 下
逐個人問你有無去過胡北省
答無就比張藍色紙你

到打手指模果陣要簽多張野話無去過胡北省
係唔係慢好多
我又覺得唔係

thx 巴打

如果你知東京邊到有口罩買可唔可能講我知

非買返屋企比人用，純旅程自用 一包一包咁買幾包都ok。。。

識人住東京佢都話比人掃哂
但我都會搵下既

D人話便利店每朝都會翻貨？ 不過係一包一包咁賣

我純粹係for 自己坐電車，新幹線，夜巴時用。。。

我琴日凌晨機到羽田飛女滿別，入海關前多左個病毒申報位，
其實都冇乜點慢到，不過行李就耐左好多
總共45min之內已經走到去搭巴士

今朝到成田
一樣咁hea

多唔多鬼國人

巴打去網走破冰船？
不過近排好似冇乜流冰喎